    Barra para navegação
Barra em baixo para navegar entre as questões 
Pode voltar para a questão  mas não pode mais editar
Ele não pode ir para frente enquanto não responder a questão
Para o quiz não tem o tempo